\begin{problem}%
{Ролевая игра}%
{\textsl{стандартный ввод}}%
{\textsl{стандартный вывод}}%
{1 секунда}%
{64 мегабайта}{}

Вася готовит инвентарь для ролевой игры. В игре должны принять участие $n$ игроков, каждый из которых будет изображать персонажа фантастического мира. В процессе игры каждый персонаж будет обладать некоторым уровнем $x$, который представляет собой целое число от 1 до $m$.\\

Для обозначения уровня планируется использовать специальные значки двух цветов. Белый значок обозначает один уровень, а красный значок — $k$ уровней. Игрок, изображающий персонажа с уровнем $x$, должен иметь a белых значков и $b$ красных значков, чтобы сумма ($a$ + $bk$)  была равна $x$. При этом персонажу не разрешается иметь более чем ($k$ - 1)  белых значков.\\

Значки для игры готовятся заранее, однако уровни персонажей заранее неизвестны. Для успешного проведения игры всем персонажам необходимо выдать соответствующее их уровням количество значков. Возникает вопрос: какое минимальное суммарное количество значков необходимо подготовить для успешного проведения игры при любых уровнях участвующих персонажей.\\

Требуется написать программу, которая по заданным числам $n$, $m$ и $k$ вычисляет минимальное количество значков, которое необходимо подготовить для успешного проведения игры.

\InputFile

Входной файл содержит расположенные в одной строке три целых числа: $n$, $m$ и $k$ ($1 \le n \le 10^4$, $1 \le m \le 10^5$, $1 \le k \le 10^5$).

\OutputFile

В выходном файле должно содержаться одно целое число — минимальное количество значков, которое требуется подготовить.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
3 4 2
}{%
9
}%
\end{example}

\Explanation

В приведенном примере необходимо подготовить 6 красных и 3 белых значка.

\end{problem}